仆街同幽默之間應該點取捨

其實人類係咪覺得越仆街嘅嘢越好笑？

身邊有啲Frd成日講有歧視成份笑話
雖然好Mean 但又真係幾好笑.... 搞到我忍唔到笑

我係咪太仆街

會笑呢啲笑話 = 正評
唔應該笑 = 負評

地獄使者

我已經有好多張地獄通行證啦

靚唔靚仔？

黑色幽默

9up

我？

應該算係
但黑色幽默係咪唔應該存在

因為呢啲咁嘅幽默係建基喺貶低他人嘅行為?

笑鳩完人再安慰再笑再安慰再笑再安慰再笑...

不斷輪迴 咁樣就可以取捨到啦

好似仲仆街啲

點色幽默唔mean架喎
甚至你完全唔知幽緊默

例《一念無明》
你想唔想死？想死就要入返青山架啦喎

? = =

諷刺社會嘅荒謬唔Mean
但講完笑完會自己覺得好sad

雖然係鳩逹
但樓主肯定要聽

搞笑禁忌滿佈，政治正確世界

屌你老母我笑左

比人話講嘢Mean, 不過唔覺得自己仆街
會覺得Mean多數係因為講中咗，然後拎咗嚟玩諷刺
見過唔少比人話得講嘢Mean嘅，其實講嘅全部都係事實，好多時都係一針見血
其實就係因為一嘢見血，其他人先會覺得你講嘢Mean姐

黑色幽默其實係有少少深度，少少想去講某事/人有咩唔啱唔合理

所以取笑就唔包既，純粹滿足大家睇人仆街最開心既心理姐

個重點都唔係講唔講中
佢話你mean 係因為你講嘢太過直接 會令到人地唔舒服 唔係咩都講得 而你竟然拎講中咗嚟打飛機

睇場合啦，無傷大雅就無乜所謂，
但hurt到人就無意思啦
同埋睇下取笑對象係咪真抵比人笑先，
mean spirit嘅笑話同間接bully其實都唔係爭好多

唔講中咪唔會直接，有咩打唔打飛機
兩件事有關係啵師兄

我諗緊仆唔仆街或者係咪無傷大雅係咪應該Depends on自己心中嘅尺 而每個人都有唔同嘅尺 社會嘅道德標準就係平均嘅呢把尺
例如我把尺應該係：
有張笑黑人細路嘅圖我覺得Ok
有張笑死咗嘅黑人細路我覺得Over

咁即係冇正唔正確之分 都係睇過唔過到自己嗰關?

呢啲就係黑色幽默

講野mean以前叫毒舌腹黑
近牌叫返mean

mean jer大哂